FUE vs FUT, 哪種植髮手術更適合我？

這文章整理了表格和案例，幫助大家作出適合自己的選擇：